兩人分開居住,每朝同女友講野既流程係點架

兩人分開居住,每朝同女友講野既流程係點架
有無人分享下
由朝早起到夜晚瞓教

早晨 早抖 完

含啦屌你

要睇你識咗幾耐

3個月，拍拖一個月 出左五次街

拖咗手仔未？

拖左

兩個都返緊工？

食飯未
食咩
咩麵
加唔加辣
搭咩車

對

Morning b起身未呢